究竟係邊個天鳩才發明將薯餅塞落個有醬嘅包到?

每年見到ｍ記個新春包廣告就覺得好撚嘔心
薯餅就應該煎到熱辣辣咁食，塞落個包到完全係戇撚柒鳩
Ｄ醬浸到個包淋撚哂，濕dap dap咁
夠膽死改個名叫脆薯ｘ堡，邊撚到脆啊

自膠

其實果個幾好食, 你應該係講緊長條形果個招財牛寶

招財牛堡係冇薯餅果個
搞咁多花臣整多三個有薯餅嘅延伸產品出嚟唔知做乜

m記包不嬲都係a+b+c 咁砌㗎啦
諗唔到咪是但再加塊著餅上去囉

堂食ok
外賣on9

連登仔口裏說不
身體就繼續食中資M記

好明顯係d 薯餅清唔曬 求鳩其塞落去賣貴d 喇

我都係咁諗，但食落又冇衝突

煎？薯餅煎乜鳩

不嬲薯餅另上架喎

可唔可以叫另上

可以叫佢畀兩塊
叫多薯餅就ok

出面食d burger如果塊野真係岩岩炸起既話
係幾好食
問題係出係麥記度姐